覺不覺成堆男人係波台講燈乜燈物好撚柒

仲迷信過d八婆仔

屙屎唔出賴地硬

yes

係

系

Agger